又話不分化，而家咪被人分化緊囉

勇武，唔係唔信你哋唔支持你哋呀，而家叫你休息一個星期，換和理非上場，咁又屌？買物資同計劃都要時間，你就當和理非出嚟buytime 啦！

而家你哋變咗當年你哋最討厭嘅大台喇，信我哋一次。成日話相信前線智慧，你哋都要相信後援能力㗎！

同埋，齋勇武，開始失焦喇！

利申：預住收負皮

唔準鬧前線
不分化啊！！

其實我有諗過點解有啲勇武會咁激動
由之前連登一路叫撤撤撤
然後琴日有人被捕，又怪前線唔識撤
跟住一大堆post出嚟講你勇武要點點點
首先，有手足被捕，其實佢地一樣唔會好受，之後仲要被人將責任推向佢地
其次，佢地會覺得你係唔煮飯嘅人教佢地炒菜咁

不過我知道有好多人出post嘅目的真係心痛前線，同埋為件事好
之但係言者無心，聽者有意
而家其實大家都係係一個好繃緊嘅狀態
而咁樣其實好容易整斷理智線
一有事，就出post,未諗好要點講，都講左先
人地唔聽，就屌人，就諗點解人地唔聽
不如唔好諗點解，諗下點樣講佢地會聽

無論和理非淨勇武希望大家明白，而家個抗爭已經白熱化左，所以更應該要三思而後行

我地都唔想輸！求下大家聽下小弟講幾句

警察戰略變咗
我哋係咪都要時間重整去改變戰略？

勇武咗咁多個回合
每次行動風險就越來越高
勇武嘅人頭拉一個就少一個
你哋係呢場活動最重要嘅一環嚟㗎
唔可以白白送頭㗎

push
【傳承革命精神】
聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: